的士唔見貴重野可以點搵返

重新買過

巴打唔見左咩？

無

女朋友唔見左珍貴飾物